大陸澳門台灣人士，只要未去過外國，都可以繼續入境香港？請問我理解得啱唔啱？

係，要檢疫十四日

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

澳門機場無直航...

吊新聞講到有BUG